沈祖堯： 相信市民有排要戴口罩

唔洗你講都知